其實大家搭輕鐵會唔會俾錢

如題
不嬲正評
驚290負評

乜輕鐵有得畀錢㗎

直接上車

請問可以點俾錢

架車仲重過肥車仲有面叫自己"輕"貼